msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-10-10 12:33+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-10-10 18:14+0530\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.3\n"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:99
msgid "KM"
msgstr "公里"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:100
msgid "Miles"
msgstr "英里"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:104
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:105
msgid "No"
msgstr "没有"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:109
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:110
msgid "Top Left"
msgstr "左上方"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:111
msgid "Top Center"
msgstr "顶级中心"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:112
msgid "Top Right"
msgstr "右上"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:113
msgid "Left Center"
msgstr "左中心"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:114
msgid "Left Top"
msgstr "左中心..."

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:115
msgid "Left Bottom"
msgstr "左下角"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:116 admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:179
msgid "Right"
msgstr "右边"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:117
msgid "Right Center"
msgstr "正确的中心"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:118
msgid "Right Bottom"
msgstr "右下角"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:119
msgid "Bottom Left"
msgstr "左下方"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:120
msgid "Bottom Center"
msgstr "底部中心"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:121
msgid "Bottom Right"
msgstr "右下角"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:122
msgid "Center"
msgstr "中央"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:125
msgid "Note: Kindly use following placeholders"
msgstr "注意：請使用以下佔位符"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:131 admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:132
msgid "Store Locator Settings"
msgstr "商店定位器设置"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:139
msgid "Initial Section"
msgstr "初始部分"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:140
msgid "This Section contains mandatory fields required to get you started"
msgstr "本节包含开始使用所必需的必填字段"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:144
msgid "Search Form"
msgstr "搜索表格"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:145
msgid "Customize your Search Form Settings"
msgstr "自定义搜索表单设置"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:149
msgid "Result Section"
msgstr "结果部分"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:150
msgid "Customize your Result Section"
msgstr "自定义结果部分"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:154
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:155
msgid "Customize your Google Maps"
msgstr "自定义您的Google地图"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:162
msgid "Google API Key"
msgstr "Google API密钥"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:168
msgid "Display Result Section?"
msgstr "显示结果部分？"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:171
msgid "Show Result Section next to Google Maps."
msgstr "在Google地图旁边显示结果部分。"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:175
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:178
msgid "Left"
msgstr "左边"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:182
msgid "Controls whether Section is shown Left or Right to Google Map."
msgstr "控制是否向Google Map左侧或右侧显示“部分”。"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:186
msgid "Show Country?"
msgstr "显示国家？"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:188
msgid "Show Country in Result Listing."
msgstr "在结果列表中显示国家。"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:192
msgid "Show Zip Code?"
msgstr "显示邮政编码？"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:194
msgid "Show Zip Code Field in Result Listing."
msgstr "在结果列表中显示邮政编码字段。"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:198
msgid "Show State?"
msgstr "显示州？"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:200
msgid "Show State in Result Listing."
msgstr "在结果列表中显示状态。"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:204
msgid "Show Address 2?"
msgstr "显示地址2？"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:206
msgid "Show Address 2 in Result Listing."
msgstr "在结果列表中显示地址2。"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:210
msgid "Link URL to Store Name?"
msgstr "将URL链接到商店名称？"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:213
msgid "If checked, clicking on Store Name will open Store URL."
msgstr "如果选中，则单击“商店名称”将打开“商店链接”。"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:217
msgid "Bounce on Mouseover?"
msgstr "鼠标悬停弹跳？"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:220
msgid ""
"When User moves mouse over the Result Listing correponsing Marker on Google "
"Maps will Bounce."
msgstr "当用户将鼠标移到结果列表上时，Google地图上的标记将会反弹。"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:224
msgid "Open Marker on Click?"
msgstr "点击打开标记？"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:227
msgid ""
"Clicking on Result Listing will open corresponding Marker on Google Maps"
msgstr "点击结果列表将在Google地图上打开相应的标记"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:233
msgid "Max Result"
msgstr "最大结果"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:237
msgid "Show Max Result Dropdown on Search Form"
msgstr "在搜索表单上显示最大结果下拉列表"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:241
msgid "Distance Search"
msgstr "距离搜索"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:245
msgid "Allow User to do Distance Search"
msgstr "允许用户进行距离搜索"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:249
msgid "Distance Unit"
msgstr "距离单位"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:253
msgid "Unit to be used for Distance Search"
msgstr "用于距离搜索的单位"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:257
msgid "Category Filter"
msgstr "类别过滤器"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:261
msgid "Show Dropdown to Filter Search by Category"
msgstr "显示下拉列表以按类别筛选搜索"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:265
msgid "Display Number of Results"
msgstr "显示结果数"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:268
msgid "Show number of results returned after searching."
msgstr "显示搜索后返回的结果数。"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:274
msgid "Map Height (px)"
msgstr "地图高度"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:278
msgid "Height of the Map"
msgstr "地图的高度"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:282
msgid "Zoom Level"
msgstr "缩放级别"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:286
msgid "Default Zoom Level of the Map"
msgstr "地图的默认缩放级别"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:290
msgid "Map type"
msgstr "地图类型"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:294
msgid "Default Map Type"
msgstr "默认地图类型"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:298
msgid "Disable Zoom Control"
msgstr "禁用缩放控制"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:302
msgid "This will hide the Zoom In-Out Button"
msgstr "这将隐藏放大输入按钮"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:306
msgid "Disable Map Type Control"
msgstr "禁用地图类型控制"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:310
msgid "This will hide the button which allows User to change Map Type"
msgstr "这将隐藏允许用户更改地图类型的按钮"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:314
msgid "Disable Full Screen Control"
msgstr "禁用全屏控制"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:318
msgid "This will hide the Google Map Full Screen Button"
msgstr "这将隐藏Google Map全屏按钮"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:322
msgid "Zoom Position"
msgstr "缩放位置"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:326
msgid "Configure where the Zoom Button is shown on Google Maps."
msgstr "配置缩放按钮在Google地图上的显示位置。"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:330
msgid "Map Type Position"
msgstr "地图类型位置"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:334
msgid "Configure where the Map Type Button is shown on Google Maps."
msgstr "配置Google地圖上顯示地圖類型按鈕的位置。"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:338
msgid "Full Screen Position"
msgstr "全屏位置"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:342
msgid "Configure where the Full Screen Button is shown on Google Maps."
msgstr "配置全屏按钮在Google地图上的显示位置。"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:346
msgid "InfoWindow Content"
msgstr "信息窗口内容"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:348
msgid "Configure the Content Shown in the InfoWindow of Google Maps."
msgstr "配置Google地图信息窗口中显示的内容。"

#: admin/class-ascsoftw-sl-admin.php:362
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/class-ascsoftw-sl-post-types.php:57
msgctxt "post type general name"
msgid "Stores"
msgstr "商店"

#: includes/class-ascsoftw-sl-post-types.php:58
msgctxt "post type singular name"
msgid "Store"
msgstr "商店"

#: includes/class-ascsoftw-sl-post-types.php:59
msgctxt "admin menu"
msgid "Store Locator"
msgstr "商店定位器"

#: includes/class-ascsoftw-sl-post-types.php:60
msgctxt "add new on admin bar"
msgid "Store"
msgstr "商店"

#: includes/class-ascsoftw-sl-post-types.php:61
msgctxt "ascsoftw_sl"
msgid "Add New"
msgstr "添新"

#: includes/class-ascsoftw-sl-post-types.php:62
msgid "Add New Store"
msgstr "添加新商店"

#: includes/class-ascsoftw-sl-post-types.php:63
msgid "New Store"
msgstr "新店"

#: includes/class-ascsoftw-sl-post-types.php:64
msgid "Edit Store"
msgstr "编辑商店"

#: includes/class-ascsoftw-sl-post-types.php:65
msgid "View Store"
msgstr "查看商店"

#: includes/class-ascsoftw-sl-post-types.php:66
msgid "All Stores"
msgstr "所有商店"

#: includes/class-ascsoftw-sl-post-types.php:67
msgid "Search Stores"
msgstr "搜索商店"

#: includes/class-ascsoftw-sl-post-types.php:68
msgid "Parent Stores:"
msgstr "家长商店："

#: includes/class-ascsoftw-sl-post-types.php:69
msgid "No store found."
msgstr "找不到商店。"

#: includes/class-ascsoftw-sl-post-types.php:70
msgid "No stores found in Trash."
msgstr "在垃圾桶中找不到商店。"

#: includes/class-ascsoftw-sl-post-types.php:75
msgid "Stores."
msgstr "商店。"

#: includes/class-ascsoftw-sl-post-types.php:119
msgid "Store Details"
msgstr "店铺详情"

#: includes/class-ascsoftw-sl-post-types.php:128
msgid "Location"
msgstr "地点"

#: includes/class-ascsoftw-sl-post-types.php:129
msgid "Drag the marker to set the exact location"
msgstr "拖动标记以设置确切位置"

#: includes/class-ascsoftw-sl-post-types.php:138
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: includes/class-ascsoftw-sl-post-types.php:149
msgid "Address 2"
msgstr "地址2"

#: includes/class-ascsoftw-sl-post-types.php:156
msgid "City"
msgstr "市"

#: includes/class-ascsoftw-sl-post-types.php:167
msgid "State"
msgstr "州"

#: includes/class-ascsoftw-sl-post-types.php:174
msgid "ZipCode"
msgstr "邮政编码"

#: includes/class-ascsoftw-sl-post-types.php:181
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: includes/class-ascsoftw-sl-post-types.php:188
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: includes/class-ascsoftw-sl-post-types.php:195
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: includes/class-ascsoftw-sl-post-types.php:205
msgid "Url"
msgstr "网址"

#: public/partials/ascsoftw-sl-public-display.php:23
msgid "Enter the search location to find Nearest Store"
msgstr "输入搜索位置以查找最近的商店"

#: public/partials/ascsoftw-sl-public-display.php:35
msgid "Max Results"
msgstr "最大結果"

#: public/partials/ascsoftw-sl-public-display.php:51
msgid "Radius"
msgstr "半径"

#: public/partials/ascsoftw-sl-public-display.php:53
#: public/partials/ascsoftw-sl-public-display.php:69
msgid "--Any--"
msgstr " - 任何 - "

#: public/partials/ascsoftw-sl-public-display.php:67
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: public/partials/ascsoftw-sl-public-display.php:79
msgid "Showing"
msgstr "显示中"

#: public/partials/ascsoftw-sl-public-display.php:79
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: public/partials/ascsoftw-sl-public-display.php:107
msgid "No Results Found"
msgstr "未找到结果"

#: public/partials/ascsoftw-sl-result-listing-template.php:72
msgid "Get Directions"
msgstr "获取路线"

#: public/partials/ascsoftw-sl-result-listing-template.php:72
msgid "for"
msgstr "向"

#. Name of the plugin
msgid "Ascsoftw Store Locator"
msgstr "Ascsoftw商店定位器"

#. Description of the plugin
msgid ""
"Helps your front end user search the Nearest Stores interactively using "
"Google Maps."
msgstr "帮助您的前端用户使用Google地图以交互方式搜索最近的商店。"

#. URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
msgid "http://github.com/ascsoftw"
msgstr "http://github.com/ascsoftw"

#. Author of the plugin
msgid "Sunil Guleria"
msgstr "Sunil Guleria"

#~ msgid "Update Fields"
#~ msgstr "更新字段"
